政府個4000蚊派左去邊？

完全係無曬消息，係唔係想反口

下年二月有？

推！

咪講撚咗下年先派囉
咁少事洗唔洗每日六點半新聞同你倒數幾時派啊
為果4000蚊咁追法肉唔肉酸

我無份拎，只係屋企人問先出post問下

樓主幾歲？
無份拎？

笑左

無份拎都唔知關心啲咩
好好考埋個DSE先啦

望清楚份垃圾財政報告先出聲啦

下年2月先申請得

咁有錢都要care果4000蚊都真係

乜嘢4000蚊

半部iphone 都買唔到，
要唔要都罷

得 2月30日 可以申請